let questions = [
    {
        numb: 1,
        question:"Apa yang dimaksud dengan sepakbola?",
        answer:"b. Olahraga bermain bola dengan kaki",
        options: [
            "a. Olahraga menggunakan tangan",
            "b. Olahraga bermain bola dengan kaki",
            "c. Olahraga berenang",
            "d. Olahraga berkuda"
        ]
    },
    {
        numb: 2,
        question:"Kapan sepakbola pertama kali dimainkan?",
        answer:"c. Abad ke-18",
        options: [
            "a. Abad ke-20",  
            "b. Abad ke-19",
            "c. Abad ke-18",
            "d. Abad ke-17"
        ]
    },
    {
        numb: 3,
        question:"Apa tujuan dari kartu kuning dalam sepakbola?",
        answer:"b. Peringatan untuk pelanggaran ringan",
        options: [
            "a. Pujian untuk pemain",  
            "b. Peringatan untuk pelanggaran ringan",
            "c. Diskualifikasi sementara pemain",
            "d. Tanda pemain terbaik pertandingan"
        ]
    },
    {
        numb: 4,
        question:"Bagaimana cara melakukan teknik dasar dribbling dalam sepakbola?",
        answer:"b. Menggiring bola dengan kaki",
        options: [
            "a. Menendang bola dengan keras",  
            "b. Menggiring bola dengan kaki",
            "c. Menyundul bola ke gawang",
            "d. Menerima bola dengan dada"
        ]
    },
    {
        numb: 5,
        question:"Siapa pemain sepakbola terkenal yang dijuluki “Maradona”?",
        answer:"c. Diego Maradona",
        options: [
            "a. Cristiano Ronaldo",  
            "b. Lionel Messi",
            "c. Diego Maradona",
            "d. Neymar"
        ]
    },
    {
        numb: 6,
        question:"Apa yang dimaksud dengan offside dalam sepakbola?",
        answer:"b. Pemain berada di belakang garis pertahanan lawan tanpa bola",
        options: [
            "a. Pemain mencetak gol",  
            "b. Pemain berada di belakang garis pertahanan lawan tanpa bola",
            "c. Pemain melakukan pelanggaran",
            "d. Pemain melakukan selebrasi"
        ]
    },
    {
        numb: 7,
        question:"Teknik dasar yang melibatkan penggunaan kepala dalam sepakbola disebut sebagai?",
        answer:"a. Heading",
        options: [
            "a. Heading",  
            "b. Dribbling",
            "c. Passing",
            "d. Shooting"
        ]
    },
    {
        numb: 8,
        question:"Berapa banyak pemain dalam satu tim sepakbola saat pertandingan dimulai?",
        answer:"c. 11",
        options: [
            "a. 8",  
            "b. 10",
            "c. 11",
            "d. 12"
        ]
    },
    {
        numb: 9,
        question:"Apa nama trofi yang diberikan kepada pemenang Piala Dunia FIFA?",
        answer:"c. Trofi Piala Dunia",
        options: [
            "a. Trofi Emas",  
            "b. Trofi Perak",
            "c. Trofi Piala Dunia",
            "d. Trofi FIFA"
        ]
    },
    {
        numb: 10,
        question:"Apa istilah yang digunakan ketika pemain menyundul bola ke dalam gawang lawan?",
        answer:"c. Heading",
        options: [
            "a. Gol",  
            "b. Corner kick",
            "c. Heading",
            "d. Throw-in"
        ]
    }
];